全部人同我聽住，我唔準你地再為呢個腐敗撲街政府已犠牲自己條命。

唔好再有烈士犠牲了，好撚心痛
英雄，多謝您，一路走好🙏🏻🙏🏻